{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61537&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주벨루가풀빌라"
    },
    "text": "このペンションは済州島西帰浦に位置する個人プールプールビラです。 プールビラは屋外テラスと個別プール、個別バーベキュー施設などで構成されています。 計5つの客室が独立した空間に位置しており、無料朝食サービス、共用カラオケ、ゲームセンター、ボードゲーム施設など様々な特典を提供しています。 周辺には四季海岸、山房山、龍頭海岸など多くの観光地があり便利な位置にあります。 各客室のテラスは個別単独で利用でき、プールとバーベキュー施設は屋根日よけ幕があり、冬季にも利用できます。 客室はA棟とB棟に分かれており、それぞれ異なる人数を収容できます。 ペンション内では釣り竿や磯体験道具、カラオケ、ゲームセンター、ゴルフ練習場など様々な施設とぬるま湯プールと朝食サービスを無料でご利用いただけます。 バーベキューは炭とグリルをレンタルして雨天時にもご利用いただけます。 入室および退室時間は指定されており、駐車可能であり、客室内では禁煙が行われます。 不注意な行動はユーザーに責任があり、価格変動の事前告知は困難です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者とペットの出入り、保護者同伴なしのご利用は不可能です。 設定された施設および物品の紛失または毀損に対する責任は使用者にあり、火災危険物質は使用できません。 オンシーズンには料金の変動があり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済州島西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールビラには屋外テラス、個別プール、個別バーベキュー施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "計5つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には四季海岸、山房山、龍頭海岸など多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテラスやプール、バーベキュー施設はどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "各客室のテラスは個別単独で利用でき、プールとバーベキュー施設は屋根日よけ幕があり、冬季にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンション内では釣り竿や磯体験道具、カラオケ、ゲームセンター、ゴルフ練習場など様々な施設とぬるま湯プールと朝食サービスを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルをレンタルして雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は指定されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が行われます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者とペットの出入り、保護者同伴なしのご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "設備や物品の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "設定された施設および物品の紛失または毀損に対する責任は使用者にあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンにはどのような変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には何か制約がありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 529
    }
}